Op die manier kunnen wij de aftredende zonder moeite aan plekken waar wij moeten heel in veiligheid en zelfs wanneer dit niet het geval was, konden we hanteren Eliza als een horloge, om ons vroeg bericht van iemand nadert.
